<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="party">Party</string>
    <string name="more">More</string>
    <string name="opcion2">English</string>
    <string name="opcion3">Spanish</string>
    <string name="title1">partys</string>
    <string name="yo">Hello,
My name is Daniel and my last name is Builes García. Am eighteen years old. I was born in Ubrique.
As for my height I can say that it is normal, I am a person of average height, I am thin. I have a round face, I have a large nose and eyes, but my mouth is very small.
My eyes are brown, like my hair, but I have little hair, that is, I am a bit bald.</string>
    <string name="txt1">Permanent party in 2008, as it celebrates 150 years of the birth of his most illustrious son, the famous writer Tomás Carrasquilla.
                     "Festivities of Corpus Christi and the altar of San Isidro, with no fixed date in the month of May or early June
                     "Festivities of Antioquia and the parade of Myths and Legends, in the month of August
                     "Youth and Sports Week with the reign of Miss Montañera, in the month of September
                     "Youth Festival
                     "Cattle fair every month</string>
    <string name="txt2">La economía de Santo Domingo se basa en la ganadería, una fortaleza tradicional del municipio,"
                    " y en el cultivo de caña de azúcar y café, además de la mínería en como el oro</string>
    <string name="txt3">Salto del Pérez, en la vía hacia Alejandría.
                    "Aguas termales en la vereda los naranjos, vía hacia Alejandría, son 3 piscinas con agua tibia que brota de la montaña, el lugar cuenta con tienda.
                    "Estación del tren en el corregimiento de Porce
                    "Túnel de la Quiebra, en el corregimiento de Santiago
                    "Charcos en todos sus corregimientos, son especialmente visitados los de Santiago, Versalles y Porce.
                    "Cascada´s en la vereda la chorrera, en la vía hacia Cisneros, la primera cascada posee un pequeño charco, y la segunda es una imponente caída de 50 metros en la montaña.
                    "Trapiches paneleros</string>
    <string name="txt4">Tomás Carrasquilla, escritor
                    "Francisco de Paula Rendón, escritor
                    "Magda Moreno, escritora
                    "Fernando Toro Saldarriaga, historiador
                    "Margarita María Monsalve Estrada, Bióloga, Docente</string>
    <string name="txt5">La Iglesia de Santo Domingo de Guzmán es un templo colombiano de culto católico bajo la advocación de Santo Domingo de Guzmán, está ubicado en el municipio de Santo Domingo (Antioquia) y pertenece a la jurisdicción eclesiástica de la Diócesis de Girardota.1,
                    "El templo fue diseñado por el sonsoneño Heliodoro Ochoa,
                    " cuenta con una cúpula de 55 m de altura y 8.80 m de diámetro; las torres tienen 80 m de altura.</string>
    <string name="txt6">Hoteles de naturaleza
                    "Están situados cerca de zonas naturales de interés como parques naturales, reservas y áreas protegidas. Las estancias suelen ser de muchos días.
                    "El turismo ecológico es una de las actividades que está creciendo por las variedades que la naturaleza y las costumbres que los habitantes nos brindan, como la naturaleza,que es la única y verdadera fuente de descanso y paz, por lo tanto, se debe ser muy responsables para no causar daño a la naturaleza ni a los nativos de la región. Debido a su rápido crecimiento ha contribuido al desarrollo de la actividad turística.
                    "Hoteles-apartamento o apartahoteles
                    "Son establecimientos que por su estructura y servicio disponen de la instalación adecuada para la conservación, instalación y consumo de alimentos dentro de la unidad de alojamiento. Se clasifican en cinco categorías identificadas por estrellas doradas y su símbolo son las letras HA sobre fondo verde.
                    "Albergues turísticos
                    "Establecimiento que atiende al turismo durante estancias que suelen ser entre varios días y varias semanas. Suelen ser económicos y entre ellos cabe destacar los albergues juveniles. Estos frecuentemente alquilan camas en un dormitorio y comparten baño, cocina y sala de estar aunque muchos disponen también de habitaciones privadas.
                    "</string>
</resources>